尋學者反駁海外大陸學生video

之前看過一段學者反駁一個大陸留學生的video,內容提及大陸殺的中國人比日本還要多，現在找不到，可以的話請提供link。